有無人報警呀，呀弘清今日無po過野食

平時我放lunch 收工就要即刻上飲食台睇佢食乜
今日無哂聲氣
佢是唔是病鳩左牙？

見唔到弘清改歌 po野食
我門門都唔願做人啦

小朋友 有咩幫到你呀

我求下你唔好煩 其實你係邊個

咩cup

兩粒釘

我家下就完全封鎖你 好彩你提一提

弦